「選擇性檢控」裁判官錢禮指石房有有份挑起事端，問律政司有無檢控佢？ 律政司：「無」

黑警+律政狗=曱甴集團

其實律政狗嘅賤格程度絕對同黑警不相伯仲
大家都知要同黑警絕交 杯葛狗仔狗女
但係要加強宣傳杯葛律政狗

黃絲"言語" = 重案組, 告起哄, 擾亂秩序,

藍絲"言語" = 冇事

獨裁國家，法律就係處置異見者既工具

錢禮都頂唔順。開口屌doj

中國式法治：用法治你